[PS4]Gundam Battle Operation 2 [46] GP00 去左邊到？ 光復香港 時代革命

日任

下格團團規(違規者踢)
1.3日唔上就踢，日日清
(上唔到請講聲，冇人知你幾時棄game)
2.理性討論
3.下格歐洲人
4.尊重
日文官網:
中文官網 :
遊戲Wiki:
新手注意
溫馨提示:咩都唔識就搵𡃁妹玩下訓練先
順手拎部200cost神器訓練吉

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D免得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

舊po比我推到1004

無留意差dd要開post

Lm

我會幫大家拆彈架啦

下次頭post個新pool圖用返日版
中文睇落怪怪地

冇問題

1004

我估係新功能
比開po個個人短時間內補返條link

818 維園見

點解上個post去到1004都得咁搞笑既

啱啱先填完BNO renewal application
希望唔會太遲

唔會嘅
有心唔怕遲

97前出世香港人但無BNO

留名

Same

+1

父母如果有都可以申請返

97出世 係咪個陣老母有幫我整bno 就可以遲d 再搞都得

係

98年表示徹底絕望
大家到左英國幫我上香就好

BNO平到權之後帶你走

Hehe愛的宣言

有家室啦
學上面位巴打講

我頭先apply完，我舊嗰本係小一、二申請的

我都去整返先，係咪1500$?

未計寄文件過去
單係申請就$970左右

準備申請，舊個本係bb仔相
希望唔會卡副署

我唔爭氣97 7 1後先出黎 我是支那人

打三鋪400宇宙
用BD3三鋪都八萬幾拎top dam
但三鋪都輸

屌咩隊友黎

我既氣 , 返來啦

屌你老味仆街到一個點
為咗想自己求雨，竟然用火箭炮TK隊友

使唔使咁賤格

gary716gary

個名咁易記，抵我貼你堂啦

我估佢想出機，但求緊雨無得出
彈射低完你之後又發現一定要求雨先可以出機

應該唔係

有乜好搶 都好少會打中

點講都講唔通啦
差幾秒鍾有冇咁唔等得

hea係咪已經冇位，有個朋友想一齊玩

你個名

睇準些少一撞就撞走啦

有一個 用加密留你個朋友psn

我之前都貼過，連續四場13萬都要輸

幾時先有新機 成個月了

唔啦，我有bno, 但唔覺得係可以保障我啲咩 成日話平權平權，又cite啲咩英國議員出嚟話平權，但其實都成唔到大氣。靠自己好過啦

打完三場換衫落去維園lu

wai guen gin
2點前好到喇

約左朋友3點尖沙咀等

仲3點 好多人

咁唯有排隊排入去啦

諗住坐船過灣仔

到未
←←請求支援

- > -> 託大家的福

->->真可靠啊

人在外地 一直關注事件

返到屋企 , 成日濕晒

唉 屌 濕撚曬

屌 唔撚驚

今日真係做得好好

全日落雨加汗搞到成身好撚臭不過中共屬火，落雨加178萬人臭汗就破佢陣就岩

腳板巢撚晒皮

今日大家做得好好

收檔返黎儲夠十箱
終於出金箱，點知都係三coin

3coin算好喇
有時金箱出垃圾真係屌出聲，例如夜吉

三coin = 抽一星垃圾 = 兩張回收券
咁我倒不如中其它三星換14回收券算

請多一個禮拜假
返來遊一遊行又要出差

中左02唔識用

我都請假 下星期先得閒

留名

痴線有個bug恐怖到完全睇唔到某個敵人
但佢又可以打到我

唔使識用，保持距離就儲氣搵人射

一見到有支援落單就飛去強姦，埋身射一炮中既入格，唔中就換頭炮打停入格

load緊武器果時將個準心盡量望住敵人既右邊，加大個盾擋到你既面積

入格距離捉好d就好屈機

重點：見到gp03就run for your life

以前已經有
點都避唔到

gp02 個格勁過gp03
夾硬鬥格

03招一閃02根本唔夠快好易俾人屈攻速

03就追住我

02太惡，唔消滅你先就會俾你打哂其他人

03: 發現目標

我用支都打02啦 咁肥

肥還肥，其實佢個盾真係太撚大好撚難就位

我用FA鳩炸地下打腳
雖然補光真係有時補左落個盾度

好想要02，03呀

呢句係咪表示有01同04

自己得01 04
望住人地有02 03

好似中秋人地食月餅你得個月餅鑵咁

利申020304

個人覺得04其實唔差
問題係天生俾03剋 550又冇炮機俾佢打
之前02搞到大家唔敢拎500炮機去打

一開場見到對面冇g6鬥狼已經知自己今場唔會有咩作為

如果04招下格唔係會有半秒delay就可以好勁

屌呀，04以為講緊有支大炮果部高達4號機

加貝拉.迪達就加貝拉.迪達，同gp04根本就兩部機嚟

一部都抽唔撚到

見架仔用加貝拉好撚勁，抽咗40抽都唔中
仲要留力下個stepup無coin了

咁你無限點生存

通常都唔打
真係要打咪FA NT1 lv2

NT1 而家覺得450生存空間都好細
500直情比人屈

前NT1愛好者

難以至信有人1部GP系列都未有

有咩推架03出去頂
我縮喺後面焦焦焦同豆算鳩數

我 立即 屌你老母

最後果句 即係成場hit and run

咪係 機number都不同啦

加貝拉個骨架好似係gp04個骨架

今個星期四出骨架精神渣!型到呢

Number一樣都係04 不過係AGX-04
其實都係同一部機嚟 只係個殼唔同
以後統一叫貝貝啦

係同一個骨架
ガーベラ都係用花名 テトラ係4嘅意思
同其他gp同一套命名

人棍骨版 掂一掂都死

主角光環加成滅人地成team加兩個王牌

全部都係一刀秒

達里爾好似突然勁過伊奧咁多

屌伊奧衝去送頭

其實一向都係伊歐廢

佢只係幸運值高加勁機體同武器

而家仲要人幫佢搬武器

咁又係 揸高達都苦戰
達里爾用龜霸都勁到癲

呢套係新TB漫畫？
同唔同嗰兩套動畫版？

動畫同漫畫都係同一套，漫畫有更新

依加宇宙場 thunderbolt 個2部係咪唔夠打架啦

無限宇宙場Tier
T1: GP03
T1.5: GP02, 加貝
T2: 高機勇, G4, FATB, TB渣, 泥岩
之後就唔識排

BD2 3一定係1.5或2

咦無限場

當我無講過

我都冇，不過我好少玩450或以上嘅場

Gp系列係幾多cost起跳㗎？

佢問TB機啊嘛

槍手
係後面鳩特射

550

獨角水槍狙吉 留名

我一部550 cost嘅機都冇，唔敢入無限場

一部都無照上無限
靠兩呢FA

我陸地戰得部lv.3勇士 仲要唔識用，根本做靶

我用妖精lv2都夠膽出無限
不過比03捉到就仆街

我今日玩左場450先同隻妖精玩完捉依因

咁78同gp 都叫做一個系列 講04=貝貝真係好突兀

玩5場輸足5場 已經唔關技唔技術事 係鬥多唔多gp機 自已用水槍狙吉70000幾輸出爆5機都要輸

狙吉改？無限？

見到無限場唔敢入

玩返250大激戰

係 400場就有堆人死衝爛衝都係輸

狙吉改入無限呢件事本身就...
留番佢係300場玩算啦

大佬呀,唔好咁痴線啦
爆5機都唔代表係你一個人打哂

無限用狙吉我都會嚇到想走場

無限出狙吉其實係你累緊人囉

又唔好講到咁盡
可能有朝一日出到lv6 蕉蕉槍一槍扣三千呢

無限我連槍手都唔敢用雖然槍手係無限都真係仲可以一戰
但廢是

無限用泥岩雷炮鬥狼呢啲都可以打停
用水槍根本任人推前防線 無威脅
咁易俾堆Gp埋到身咩都死啦

出番高達or fa高達？

冇gp機 出妖精？當艾斯亞咁玩得唔得

FA lv2搞掂

艾斯亞

EXIA ！目标を駆逐する！

G6 lv2啦
有G6 lv2之後無開過部fa lv2出黎

好少人用音譯

有先得
雖然lv1都夠打

認真，你宜家rating幾多？
A-以下其實都無乜所謂，對面抽中GP系列都未必識用
你拎部原祖782出黎鳩筒格都唔會點輸

屌仲等緊G6 lv1 loop多次回收

fa無左個盾 生存能力真係差好多
用G6一場起碼俾個19盾救幾次

睇場 大型場識走位就無乜問題
FA主要玩爆腳型炮機

必備

琴晚開始熟用,謝指教

好似係同一部,只不過未出世就比人改左做加貝拉.迪達,本來係GP04
申利好似係

槍手真係好保值，的確係無限場仲可以一戰，射落550cost汎機都仲扣到4000幾，而且射程真係最屈機
如果港灣無限我一定用翻gunner，因為射程係港灣真係好重要，同埋無限場對住啲gp03拉打壓係無壓力，食完一槍又未死得，死都係400cost

有時無支援
我會轉g6 lv1
分分鐘做埋top打過十萬

有啲日本仔會嫌你lv1打無限制
明明用lv1都輕鬆上4top

咁又未試過
可能見我03,04轉g6

唔想打字, 直接copy wikiRX-78GP04G本身並沒有在0083中登場，而是改裝為「加貝拉‧迪特」AGX-04 Gerbera Tetra。並轉交給絲瑪艦隊使用，成為絲瑪·加拉豪的後期搭乘機。AGX-04的機體名稱結合了原本的開發代號「加貝拉」Gerbera（非洲菊，花語為「神秘」）以及代表"4"的Tetra字樣。在0083本篇當中，GP04僅存在於設定上。其主要功能為高速突擊與格鬥戰。由於其功能屬性與GP01-Fb互相重疊，而廢止此項開發案。也有一種說法是聯邦軍賈米特夫派（後來成為泰坦斯）故意停止此開發案以利轉交給與其內通的絲瑪艦隊，雖屬合理推測，但故事中並無明顯的證據。AGX-04本身雖然與GP系列高達同出一源，但由於開發停止，以及設計者多為舊自護系MS相關人員，加以秘密讓渡給絲瑪艦隊時必須的偽裝等因素，使得成品外觀與高達系列完全不同。在CD話劇「倫卡洋面砲擊戰」當中AGX-04所使用的高出力鐳射步槍雖然在設定上稱為AGX-04專用，但由於火力管制系統完全不同，也有一種說法是該步槍原本是GP系列使用者。GP04原本並無官方的機械設定稿。後來0083機械設定者之一的明貴美加在Hobby Japan「高達 WEAPONS 3」發行時繪製了設定稿，並且以該畫稿為基礎，假想「如果GP04沒有被廢案的狀況」而設計出改造的GUNPLA並且大受歡迎。最後生產出GK模型並且於2004年成為官方設定，並在3DCD短片"高達 EVOLVE 4"劇情亦出現當中其設計圖。後來在漫畫高達EXA中出現,為阿納海姆企業的試用機體。GP04G的改裝機體，另外還有在GFF中出現的AGX-04 A1。是Katoki Hajime修改得更加接近為由GP04G改裝的機體而設計。因為若以現實的科學作為基本來研究下，AGX-04的改裝會令機體性能下降（例如噴射口擴大而非平衡會浪費推進劑），所以才會有AGX-04 A1的重新設計案。

咁到底叫04定貝貝

有高達頭咪04
無高達頭咪加貝拉

我用高達都輸

得部lv1 fa

其實係我一路都叫開佢做gp04
所以先一路叫01020304

各位大佬如果錯左sorry

無玩一年由B+跌到落B-

你咩rating? 高達係中低rating 叫穩打穩扎，順便練埋基本功

好快追得番 有咩機係手？

rating呢啲笑下咪算囉
同實力無乜直接關係
之前打400宇宙，連續三場打八萬幾傷害拎top Damage咪又係要輸
Rating睇隊友多過睇實力

其實01 02 03都唔係叫呢個名 呢個係佢哋嘅model number
佢哋4部全部都有code name, 全部用花命名

垃圾game已棄

遲下開個google doc 問下大家叫開咩名先

其實都係叫 0102 。03係其他驚通常會係GP03D，而唔係得隻本體GP03S。所以自己鐘意叫Stamen, 03S。由於唔知04會唔會出，所以都係叫翻加貝拉/角馬，廢時出果時改唔到口

400以上輸到仆直 d人專打紅機咁

日任分級打三場輪足三場，已經場場積分自隊第一，66 400 真係輸到仆直

我靠400港灣上返A+

Btw 港灣team B有個高位可以俾狙機安枕無憂咁開槍，超爽
一趴低，hit box又細，捱到兩次支援炮擊

有冇人打rk 個陣彈房間已消失 同個frd 會人彈左2場 搞到有懲罰

斷到無咗間房

得返一個frd 未彈 成場彈剩3個 笑撚死

求團員
得自己同frd 打唔上唔落
Id 係hk1

得01

加貝拉 特裝老虎 高達lv2 Fa lv1 妖精lv 1

400場4筒r2 lv1暫時都仲可以生存到
可以諗諗

Sorry 4筒 r2係邊隻

有啲2星仲好用過3星

京寶打要塞同衛星全只差過GP03

係咪尼兩星期斷線率高左

而且入GAME時間好似耐左咁

我又唔係好覺有慢咗

我成日玩筒，而家陸上戰用力量型gm同指揮型gm多，唔太用782

有玩早排個期間限定任拎到吉姆特裝型既話
其實無必要再玩782

400用太坦都好屈機
係驚對家出妖精/bd3

我打得唔多所以冇得拎
我都好想要部機 不過之後笨惰送咗佢支rifle比我，可以裝落力量型gm度，不過唔太識用

見無京寶同NT1就知唔駛睇

支槍抽水狂魔嚟 不過力吉大隻用豆麻麻地

試過有次350 cost太空堡壘場用力量gm配嗰枝槍，輸到仆街

支槍都係比返GM Custom用好啲
不過豆槍機唔係個個識用

光槍豆槍都唔識用

呢部已經係400 450 地上最強筒機
地上適性+迴避lv2+大力筒+聯邦劍氣+大盾
連個樣都係靚仔樣

我400就出蒼白嘅
我鐘意玩啲多啲變化嘅

純粹睇性能嘅話佢支豆係靚野嚟
不過400 450 出部豆機會令到隊友壓力超大
所以都係咪鬼攞出嚟啦

我鐘意簡單機
越簡單越好

Pale Rider buff 咗都勁
不過啲爆氣機同我屬性不合

唔爆咪解決到

唔爆氣嘅爆氣機

睇配置 啲汎夠頂 拎豆會煩死人

我反而係期待緊吉炮2可以用呢支豆

我蒼白會就死先開/比人圍呃招開
一係就最尾一波追分先開

睇5ch有人話alex拎筒係450會好過佢
心諗拎alex出黎就玩番光槍啦 仲拎筒出黎托咩

其實幾難用 遠少少就狂miss

但係Alex 支筒彈數又少, 射程又短, reload 又耐
而且高達頭會吸仇恨值
都係用返光槍密密射算啦

GM Custom天生低調

要射下停下唔可以撳實

有玩開FPS game就會識用

唔關低唔低調事
係睇位置上點樣磨血而又唔會比人打

頭先講漏咗個重點

Alex支筒抽唔撚到呀

就係無
係暗礁打過一場
打打下放棄治療 走去零距離掃射算 反正二連急回

枝筒唔好用 抽到都係放倉

我睇場玩，如果山地場嘅話我用gm指揮型發揮得好啲，因為感覺迴轉性能好啲，再加迴旋補件就重好添

力量gm就射補好啲，迴旋慢啲。琴日喺沙漠場中央高地射去對家基地附近啲位，一炮打爆人地，勁-6

聽日會出咩機

其實好易 你當佢支槍有後座力
太遠會飄到唔中 所以因應距離一下一下射
佢係3連一下 所以就好快打得停

豆槍我好少玩，以前試過用gm強擊型比部機撚到傻

豆槍我頂籠350cost場再高啲都唔敢用，賣隊友賣埋自己

我都好鐘意用簡單機

見有啲機啲o架o親好似攞你命3000咁成抽嘢咁都唔知點用

GP00

講起alex就好笑，前排有得用卷換，不過我見咁多機都玩唔曬就冇換到

依幾日笨惰就送佢把劍同枝炮比我

嗰枝嘢好快，撳一下都射咗3飛出去

咁低防 真係走佬用

成日打完兩波都未死唔記得開
到就死想開嗰陣就比人秒熔

450大把野玩

換alex不了

講起我都一年無玩再玩返
A-跌落去B
跟住唔打無限 打返250-400 又升返上去
書包太惡, 以前狙渣都玩得掂 用書包係無腦

會不會只是翻炒1-3彈的機

而家用g奶 標準裝甲型

軍團「自護公國香港東九龍支部」招募成員！

進團條件：
（1）軍團重視純正廣東話交流，中英夾雜易可。
（2）軍團非常著重團員交流，勝敗其次，所以不能因勝負而導致指責，希望團員用和平、理性、非惡言去溝通從而達至戰場上勝利。
（3）軍團不設限常規上線，不會規範團員每日或指定時間上線。
（4）軍團採用PS4本身聊天功能，常規設為8人，而通告欄上將會增設TG，方便本公國團員交流。
（5）軍團雖然以交流溝通為重點，在言論自由網絡、社會，閣下言論彼此應該受尊重，但同時各團員敬請不要使用侮辱性說話攻擊團員！當然大家都係香港人，粗口在所難免，玩笑式粗口可接受，批判式粗口咒罵式粗口，請閣下離開本團，請你鎗口對外。

階級限制：無
語言限制：廣東話（香港）
上線時限：無

希望此軍團能帶給大家多一點交流
快捷碼：ZKE

我覺得仲衰過alex

槍易過熱

肩豆要企定定賣隊友

其實營運應該將肩加農俾標準型先岩

肩豆留俾突擊型G奶

signal lost
真係好似係戰場死9哂咁
戰友呀

無放京寶Lv2係我疏忽嘅
但NT1 Lv2係咪好打就真係要諗諗

450 SP2拎豆槍打無限制可以射柒班GP03

冇法子啦 高達四號機同埋多華滋，唔太識用 再唔係就782 lv.2

肩豆無咩人識用咋
肩豆留俾突擊型G奶先唔理原設
比支要企定定嘅豆比部輕型機係咩玩法?

頭先咁啱抽中咗，試下先

廚嗰堆機你反而唔識用

係，我人係幾怪雞

正常就唔會開到場
個個見到SP2都走

咁g奶輕裝甲型會唔會好啲?

Ummmm

突擊型應該係電熱槍散彈果隻下

我唔係講輕甲

G4咁易用都唔識用
唔係下下都要用支Mega Canon先叫識用

嗰部主打近戰 比肩豆佢做乜

咩會唔會好啲？

單一部支援用SP2 又真係未必開到場嘅

用起上嚟會唔會好過標準裝甲型?

汎同突無得咁比 不過係易用好多

G奶汎無乜單兵能力
尤其Boost 過熱後要等好耐先回復 (唔知係咪有隱藏數值)
通常我見同隊有蒼白/BD3 先拎出黎湊熱鬧

btw, 好後悔無換到蒼白
依家玩400場好易俾佢打到仆街，又話好廢嘅

都係G4或者流星鎚782啦

輕甲幾難用

抽到豬鼻M之後冇再用過G奶輕甲

蒼白係薄左啲 但輸出真係幾惡

唔開Hades都唔算話太易死
爆完氣又可以屈速玩雙刀下格

完全唔係之前你哋講到佢打人拗痕咁樣

其實單兵能力係有 Boost同比較簿係弱點
點樣搵機會用肩豆抽水係最難嘅地方
好考個戰術思維 又要拍隊友齊上齊落

之前我無機所以無評論過
換完就知係400 T1-T2程度 (用筒)

肩豆呢part好考判斷
光槍打停完個距離到底夠唔夠時間出刀
如果唔夠就要即刻轉肩豆放血

抽水執雞就唔夠G5支格靈好用

400汎用佢/ BD3 好易上Top Dam
400 R2係勁，但好蝦人用
光魔都高輸出嘅，但太肥

因為5號嗰支夠痛
G奶要一口氣射曬先係放血
所以唔駛企得太前

5號嗰支由於射程更遠
就算定點射擊都可以安全抽水
G奶肩豆企太耐抽水好易俾人打一鑊

光魔除咗雙光停之外 太多弱點
最近400偏曬向A渣 BD3多

光魔1 on 1 就ok嘅，但混戰個攻擊套路太單一
最近鐘意玩多啲攻擊套路嘅機體

所以考嘅就係決定戰場個地方
最好拉曬成班混戰 再企後射曬一排彈
先上前支援 一個個玩射擊戰你就只可以食花生
再唔係直頭做援機護衛 一排肩豆射落突機到

啱啊，所以我好開頭就講G奶適合做輔助多過單兵
如果全隊無帶頭機 (蒼白/ BD3) 我就好少會用佢

一有人同我爭用蒼白我就轉G奶

由槍手出黎個日開始就無乜點再用過光魔
最多宇宙400場拎出黎玩

講返攻擊套路呢樣野
尤其依家越出越多機體
如果部機攻擊套路少係好易俾人"捉"
除非你係霸道好似 斧伊, 鬥狼之類

話說尋晚打左場300都市
我斗膽用Lv5 渣II，上爆血 (18500) 同 格防2, 格補3
同對面隻光槍陸高隻抽
開頭佢係勁嘅，好識用閃光彈盲停入格
但之後俾我係咪拉後豆佢，佢完全無我符

蒼白個問題唔係中判定格咩
淨係呢樣都已經無得同bd3比啦

槍手喺400場真係屈嘅
我頂盡拎部太坦出黎同佢搏命

蒼白有支180mm長距離火力
依家拎到筒上埋前線都無以前咁弱

反觀BD3嘅弱點係唔開EXAM就搲痕
最慘係機動性唔夠玩快攻
但好多時開完Exam打打下就水滾

仲有之後既鬥狼
根本400場出肥仔機就係賭對家無呢兩部變態野

對方出到鬥狼就好多汎用都唔掂
我試過用BD3都局住要打隻鬥狼先，唔搞佢死得人多

Bandai幾時先buff返部強襲坦去到鬥狼個水平

蒼白唔開HADES根本好少會主動格
有人下格咗先埋去打
BD3就長開考試都無所謂
最緊要係硬好多 頂線比到壓力

所以400場我會用G奶Light Armor
就係要剋制鬥狼gunner
不過好多汎用唔識幫手
搞到我打打下比兩三隻汎追

我都係一落地就開exam
但有好幾次唔知係我忽然神勇定笠水多
好易就玩到水滾

BD3生存力好高 玩到夠鐘唔出奇
佢又唔同BD2夠鐘等死 BD3仲可以頂到線

見到鬥狼衝埋黎我有理無理都下格佢先
等強襲過黎收尾

下格鬥狼最麻煩係睇唔出佢幾時白血無敵
所以見佢停咗想爆佢1set都唔得

Exam完都要有時間整機先得
佢分半鐘時間好易唔覺意打到忘我

唔知幾時有得加駕駛員技能
可以整機快啲/boost飛行快啲

400援我覺得WR仲好用過槍手

Are you kidding me?

唔下格佢俾佢玩碰碰車就大鑊
普通人又炮停唔到佢

可能講緊俾人埋身之後
但攻擊距離真係唔同

正如雷炮同槍手都唔同打法

Sorry 其實槍手都好食隊友
汎機頂唔到線就收皮

有邊部援唔係冧線就收皮？

咁的確書包可以同d汎用差下波既

勇J 炮勇 泥岩 呢D都可以嘅

如果隊友係強攻勢龜狙係好安全，但如果隊友防禦型，前線撑唔到不特止，龜狙仲會成為敵方首先狙擊點。槍手最盡射完兩槍overheat,但係噴哂成條boost轉狙擊位係岩岩好回翻哂。抽中防禦型隊友槍手就要走位放血俾汎機收頭，其實支突汎都有責任撑線

冧得線都係比兩三隻追緊
同汎周旋到就即係未冧啦

戰車道
追住汎嚟打 有氣變型嘅話

抽左咁耐一部3星戰車都無

我有鬥狼 lv1同2
有時覺得太勁好少黎出黎用

戰車真係可以單挑汎啦
運氣好一挑二都仲得

我都想要戰車

得部廢產戰車太渣唔敢拎出來用

連邦個部其實唔太差 係要識玩屙屎
我唔識玩

又可以炮駁炮 又快到仆街
好痴線

無限而家多gp03 揸車好爽 隱完身衝出黎突襲 重跪1 set

戰車

有鬥狼做比較，感覺上係廢好多

強襲坦得Rank B, 鬥狼係Rank SS

好想玩返ps3個啲高達外傳驚 點解ps4咁撚慘無舊作玩

點解target in sight無續作
GBO2快啲出個任務mode比我玩好唔好 課金我都殺呀

GBO咪target in sight嘅續作囉 閹割版之嘛

幫手簽 認定中共係恐佈分子

PvP係好玩 但我都好鐘意PvE架
想同大家合作一挑幾十呀

屋企兩個手制個蘑菇都壞咗 今晚冇得打GBO

呢幾日唔知點解好快齊5個箱，平時玩好耐都未必跌一個

PS4既高達驚真係on9到震 最好玩真係GBO2

有無人覺得狙擊模式應該顯示埋距離幾多米？

今日玩左2個鐘自訂，就算唔係入左黑房都比人炒
頭先比人下格+另一部射成5秒
個隊友都剩係企起度望住我
周圍明明都無人都唔衝出黎幫

無限真係好多痴線佬，咁既陣都玩到

係咪去左62歲呀伯果個黑房

03真係好廚 熄左光槍當原高咁玩先係真章

唔知，轉過幾次房都係咁
不過一轉返用蒼白同鬥狼就炒返人

以前ps2有隻叫zeonoc front都好正
去到ps3都仲叫玩得下
ps4隻隻gundam game都唔對路

最慘係唔求你出隻好玩既新作比我 你重製舊作擺上ps store比人down都好呀 諗起gvs就嬲

熄光槍點連？
最大火力唔係n下->光槍下 咁咩
n下接唔到n下啵

呢兩日有無人係咁出nw-31144-3
an error has occurred
玩都玩唔到 屌

宇宙場啲人真心on撚鳩
睇住個炸彈爆都唔拆
就係要輸炸彈個分

雷撚到我落B啦屌你個咀

部781好慘

屌你終於復刻泥岩！
拿拿聲買先！

下星期 p point 有得買

要睇下今個禮拜係咪有得DP買NT1 同京寶先

就咁下格訓左既機同射光槍好似唔差太遠 同埋掛住射又顧唔到雷達
我發現無限的生態已好唔同 要hit and run 先生存得耐 招下格又打到人又易走佬

唔知點解淨係打自訂個時有
入十次有三四次，巴打邊間isp?

柒楷記

有無人覺得某d bgm 鬼隱左
我隻主題曲自從update 完一次都無聽過

下格 光槍 下格 係連到既

人地雙打停係其中一個屈嘅位 你就熄左佢做返單打停

回收有G6

SP2 豆槍真心正 響隔離狂抽水

自問見隊友被筒，我響隔離豆豆下一定會衡埋去撞敵人反格，唔會睇佢死

光槍再下會多千幾火力喎
同埋都易接

好想快啲知一陣step會保底邊幾部新機

今日比GP04 or GM cannon2

02+核彈

GM cannon 2走唔甩 得返佢未出

佢上星期先出完3星既彈幕魔dp 呢個星期點會咁好人放埋nt京dp
一定會放堆2星機既唔同lv去dp 出埋nt京又放多堆唔同lv既1,2星機上dp
玩多你幾個月先放dp都仲得 反正有心扣起部機都唔係第一日既事(妖精)

我覺得下格完接n下格仲難過接光槍下格
反正下格完要退後消左個硬直 順手轉光槍射一下埋身下格唔算難
有d痴線佬仲可以下格完接光槍n下格

之前有消息好似話仲有吉姆防暴型

新bgm有一兩首好似睇緊恐怖片咁

即係條線好快

3分鐘

GM cannon 2

必定中係中gp01fb

FbFBFB

fbfbfbfbfb

仲有無人可以話自己一部GP都無

FB

回收卷有專用槍買

話說我琴日先發現公會獎勵係要去公會拎
搞到我冇撚左好多幣

不過琴日好彩拎一拎,今日有90幣

一定有FB

fb 宇宙機真係無興趣
不過3 step 幾吸引 點算好

非新人類可以skip了

step3 係11抽

支槍係?

準備宇宙沖rank

團長終於上水

應該係FB支 槍

GP01FB專用

係咪第一次有機係同時有急回同over boost?

不過咁快出哂0083主要機
黎緊係咪有排捱卒仔機

終於可以重現01fb vs 02既明場面

唔係話太差
但係點解一部3星坦克都唔比我
同埋回收卷/dp 係咪死都唔肯落其他3星機

仲有高達7號機 pale rider系列可以頂一頂

姐係抽完 都仲要用回收換專武
要幾多張?

儲咗咁耐係時候all in

但唔想要FB
我都唔鐘意上宇宙點解唔中必中其中一部gp

0079仲有一堆msv機仲未出

你一周年有抽過啲step實夠換
依家都儲到二千張券

240張

諗諗下仲7號機個堆
襯住一週年被0083打哂尖

可以用賣牛

點解會抽到伊改
佢應該唔係list到啵

多唔夠03屈

咁多

sor 唔記得講最尾個張係免費抽
抽到3星槍真係笑左

把槍有乜勁

仲諗住笨大又有bug可以瘋狂免運抽添

應該係大力狙

差1coin先夠90

戰神渣古

轉貼

今晚團升lv又多一coin

唔用佢就會用返GP01支垃圾

但我估CD會仲耐
同埋要企定射

因為劇情入面01要用埋阿魯比昂嘅瞄準輔助先打得中

個射程咁屈即係迫人換者
咁又呃245張卷

施瑪大人應該仲未有支援打

勁好多又遠

支槍係咪應該俾埋地上 gp01 用先岩

個下格橫斬再毒龍鑽

中埋鬥狼

地上俾筒啦

睇落fb無GP03咁無腦同好用

近戰筒格都係gp03完勝啦
反而如果01有支儲槍絕對有得打

睇資料支槍原本係gp04用

部新吉姆好撚廢

點癈法

如果拎01原本支槍上宇宙 真係得啖笑

我覺得好好用

主武用得把吉母步槍
無得用其他武
背炮係高速laser
打中晒扣3000到
重點係行得好撚慢
條氣又短到痴線

等高手教路睇下點用

有10秒無敵 打條撚咩

十秒無限自轉

免費抽：難得3星但出浪漫步槍算

第一抽：卡貝拉（仲要係米迪亞跌）
第二抽：泛用400 G line算
第三抽：做乜又比GP02我

dllm我得部01fb

歐洲人

我多你一部勇M

痴線

超級走佬法

01fb槍滿蓄(7秒)射程
倍率係大概2點幾(2.2/2.3)
2發打停，間隔幾短下

位置係中間塊大鐵板
大概700/900距?

一週年正式完
可以hea返一年

原來Fb係必中...

公廁機

呢隻色真心好型

見到保底送gp01 即刻課金抽曬3個step

哥奧表示

切

原來係必中咁無腦
抽囉

又要課金

個個都歐洲人

死開啦冇人想同你玩呀歐洲人

最底張圖歐撚到。。。
負皮，下格

今次必中個動畫

台仔話冇平衡調整所以都係gp03 > gp01fb?

03果招下格太快 平時係地上見到佢斬都好難瞄準打停佢 宇宙更加難

我冇...

01fb下格要預位易miss已經輸咗

今晚番去課金抽啦

淨係支專用槍都屌贏03

8.22 1500 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 上午 機場
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

支槍又贏唔曬嘅 始終03有筒有槍
但係支槍係勁

本身唔課金 頭先免費抽，除咗個咩爛鬼拳頭之外，其他全部變卷

打近身我唔知，但係暗礁03火箭筒爆風都刷唔中，仲有個超限噴射10秒無限飛，撞都撞死部03

好彩留哂石

贏遠程 03埋身勁啲
無限飛個反作用都大
大場01fb不停拉打03
細場就迫住硬上

點都好，依家02上宇宙會變靶

前排喺櫃桶底搵返出黎

DX同zeta dx真係經典，特登買街機制苦練先敢出街挑機

細個有係dream cast 玩過隻gundam 玩法好似gvg 咁
所有0079機都用得 又有ma 打 有冇人知名

gdx,上面巴打有po個盒

得番四百幾石 番去抽埋就正式跌穿4字頭啦

最尾個抽

免費抽未中過好野

400幾
真係留石到執粒咩

我1周年玩返無耐

真心唔知邊隻勁，只係想追gp02,03

03萬用機

巴打 問多隻 個陣又係dream cast 玩 開頭係3人小隊揸吉姆 係駕駛倉視角 次次玩到打格魯古古就輸 細個唔識save 每次玩都重新玩一次

三個Step Up 都炒哂車

FB支槍一定要換啦，勁過原本E cap嗰支太多
官方好醒， “送” 部FB俾你
都要屈你240券去買支槍

03係勁過01fb，一個要差，一個即停

10抽唔中新機，好彩免費抽中返部鬥狼

哇屌

補返圖先第一抽開心得濟無cap圖，其實仲有把吉姆三星步槍咁多抽中都中兩次，真係屌出聲

新機係吉炮2
gp01fb 應該係3次10連先會送

我都係中左呢把垃圾槍
咁既野係3星

又多個三星守門員

有4號機唔算炒喇

01fb最大缺點有3個: 1 宇宙機 2 唔清任唔上宇宙 3 平時淨係打地球🤣

fb本來就係宇宙機
同陸鋼一樣好難改變適性
都係果句
有愛就去

幾時比我換3星坦克玩下

想換坦克

有無人有興趣今晚整返場內戰全部都係fb？

宇宙自從改版後好玩咗好多，技術需求同玩地面唔同，但適應咗之後就幾好玩

why not

課長頂上決戰

其實有留幣就有fb

中京寶lv1 bd2 lv2但我好後悔今朝無換6號
啲卷係咪拎黎fb枝槍仲好

無 唔留

屌呀
786得一點前先有得買？

係呀屌 今朝仲諗住等抽埋先決定買唔買 點知轉頭無撚左

係
因為佢逢0400就會換一次回收pool
然後禮拜四1300又會出一個新機回收pool
所以禮拜四係有兩次回收可以等

P.S. 不枉我尋晚等到四點先訓，終於買到786

等左勁耐
又比笨大當狗咁撚
屌

已經有部Lv2，450有得出部4號玩下都好嘅
但Step 1, 2 真係炒哂車
尤其係Step 2

上次miss咗一次已經揼哂春
儲咗成個月券就係為咗換佢

我本身都有啲淆佢今日放佢落DP
好彩DP都係下放垃圾機

隻fb都係唔係好識玩 淨係覺得鳩飛好爽
換唔換枝槍好呢仲

感覺上FB換埋槍都係差03少少
唔換就更加唔上唔落

我都諗緊好唔好為一部唔常用嘅機用240券

Btw, FB 招OverBoost 係咪特登整嚟頂03招飛翔斬

今晚試下槍先，01支e cap我已經用得好熟

你當係FB拎返普通高達支槍咁上囉
如果佢係NT1嗰隻叉速、G4,5 嗰支嘅威力
我就覺得值得換

真 換完返黎用唔着真係dum春
而家齋拎劍做宇宙劍客咪幾好

又或者配支賣牛執雞

宇宙用豆真係推隊友去死

以前200場用吉改圍住豆死人好屈㗎

鳩玩左幾埸 成埸鳩飛鳩格槍都無咩開過 幾爽

咁今晚10至1030開集合內戰

以前既事啦 我以前都以為係宇宙拎筒正傻仔
宜家都乖乖地自認傻仔算數了

仲係好猶豫買唔買FB支槍好

另外今日有A渣槍Lv2 換
我玩到依家連lv1光槍都未有
搞搞下連用A渣嘅意慾都無埋

兩支槍換哂都夠券嘅，但之後出新三星落回收就無得換了

屌miss左6號呀

淨返好想要嘅三星應該得返槍手 同 蒼白
蒼白復刻咗幾次回收，可能好快落DP
槍手就...

希望今晚出妖精3比我

槍手唔係想像中咁正

A渣兩支槍全部抽返黎好睇無用卷買

想玩ae86多d
有得漂來漂去
今日就係中左槍手同蒼白

400場支援
佢同鬥狼最惡
我兩部都無

尋日玩咗場970山岳
成隊都係鬥狼同強襲坦
俾對面正常編成打到仆街

莫講話飄，連行路都行唔到

一部鬥狼上前線 一部槍手企大西北
BD2 都完全收皮，好撚痴線

試過玩一場對面3部ae86
我地有2部強襲機都唔夠打
有玩開太空坦克再玩呢部/鬥狼一定好勁

鬥狼勁就認同，三支大炮連位射
但86 用落真係唔覺得太勁，主炮打完又唔夠速度撞停人

不過最大可能係我廢

抽中86我都未用過，一睇d武器多到仆街就唔想玩

玩咁耐都係覺得G4, 5 個武裝配置量最舒服
BD2,3 就頭炮同胸炮重疊咗

原來宇宙機，早知唔抽

認同
鬥狼上前線有自信d

以前細個睇0083好似已經話係因為01上唔到宇宙追賈圖
所以先整個飛行背包(FB)俾佢

係上到宇宙，不過啲推進器唔岩宇宙用
所以比幻之擊墜王整爛左部機

記性差唔好意思
另一個原因係呢套個主角好唔吸引，所以細個無乜點追

基本上你無錯，係佢強行開部機出去
其實我都唔係好記得

新吉炮，係量雷光束炮版？

由上至下，免費10抽到step3
nt1支炮齊2個lv，終於有京寶lv2同光魔
step3 計埋本身有既鬥狼lv1同保底fb，總共有5部3星

歡迎各位今晚下格我依個歐洲人

你可以咁講
但400開始好多妖魔鬼怪
自己睇路

免費中加貝拉
又有BD3、京寶Lv2

咁好難唔負皮

不過講真
我心入面葡萄上面一口氣中槍手同蒼白 嗰位巴打多啲
加貝拉偷過人地部機黎黎玩覺得一般

lv1京寶係咪唔岩揸上無限
輸出係好強但一唔留神就變成光

部400cost吉姆大炮2坦到痴線，有爆發反應甲同腳部減傷，仲要27耐實彈27耐鐳射，防禦力完全唔似400cost機

有lv 4 散未

行路同雷炮一樣速度？

我反覆試左幾次自由演習
仲係覺得FB唔夠03打得靈活

都係唔換支專用槍住啦...240券好甘啊

上乳宙打左幾場rank,行動力係慢但無俾人打停過咁濟，陸地戰未試

聽你分享完就算
剛剛拎埋軍團升Lv 先得返1 coin

抽完槍手之後完全唔識用

打左幾場400 宇宙，鋪鋪都係到freeride人，一係就狂送頭

槍手打宇宙企喺場地個邊都夠遠射去交戰區

不了 一週年活動已完
留力二週年

我抽完3個step都無哂coins了，得部01fb又係走翻去玩豆

多謝巴打一陣再試下

場場都隱形

正路有大Event都要等聖誕

有，劍都有lv2
有機會就再拍住你部京寶打下

宇宙我就勸你唔好用，見到任何一部機都可以打到你殘廢，BD2 3個d直頭唔洗spawn

槍手係我愛機
你唔洗上前 係後面鳩射就得
有人想來搵你就走
正常係隊友係會保到你
所以槍手好難死

我上宇宙又係可以鳩射

吉炮2行得好慢
比d強襲追住真係898

打宇宙450場用G5都俾槍手撚狗喎

宇宙黑麻麻，佢匿埋一二邊食雞脾真係好難搵到佢

Fb 支長槍好勁喎 儲完打落突擊機可以扣5000 援機都3000 下格射多槍都唔過熱
有無機會擺埋落地上用 即刻幫Gp01 buff番

睇返機體數值
呢部主要係玩射擊戰

但都幾難抵擋03埋身強攻

搵就唔難 要無隊友發現下埋到身先難

玩左幾場槍手由C跌返落D+

知道對面有歸狙就算係暗x宙域都會留係block後面打，槍手全場無乜機會開到槍

隊友要帶腦先得
之前打王牌戰俾對面槍手做咗王牌
一路龜喺佢哋自己基地後面

啲隊友又聰明到沖曬上去俾佢食

BD2 爆exam直衝埋去隊友都阻唔到，掂到一刀已經半死

每個人機體適性都唔同
好似我咁就唔熟用爆發型突襲幾
所以好早以前，伊改仲屈緊嗰陣，抽中都唔識用

我抽中BD2 lv2都未上到手 捉唔到開exam既時機

大家都係Gp機，應該有唔同定位
地上01同03定位重疊哂
今次宇宙fb就出得好好
遲啲01地上調整做偏射擊向 ，加番呢支長槍
可以填補550cost 無光槍泛機既空白，好似G04咁既角色，又唔使好似而家咁多鳩斬場面
呢支槍應該係而家全Game泛用第一光槍 好很勁

係 BD2係宇宙威脅到所有援機
快到on9 高手用 仲勁難阻

支槍唔charge 打唔打得停？

兩槍就停

咁就有保留，以為有光魔個支咁勁，今晚試下先

兩槍打停, CD勁快, 約1.5開槍間隔
唔叉槍狂開都4-5槍先OH

呢支槍係勁嘅，但要240券
同埋仲要考慮現時宇宙生態咁多GP03夠唔夠頂得住

出夠無限要塞未

唔好唔記得個射距
同埋量產嘅威力

你班友唔好成日話貝貝廢
駕駛員廢起上嚟GP02都可以好廢

呢部公廁機，係人抽3次十抽都有
如果無03， 240 券換黎算抵，起碼有得中距離磨03血，唔使埋身打

同場加映 無防爆真係好麻煩
就咁望住舊肥豬肉走甩

一個1 st，一個12th
你唔好蝦人啦，可能佢今日先抽到02

就係我有03
所以先諗緊用唔用240券買好

咁街場啲人好排斥貝貝
見有人用GP02先會Ready
仲啲02撚9成都唔會讓

我都有03但都買左
博佢下放俾地GP01

我覺得用泛機黎講
貝難搞過02 好多

萬年回鍋有一個問題，400cost沙漠場，點解d人唔比我用lv6 炮吉？我有支lv5 bb彈，成日都中遠距離幫到手

今晚齊人既不如試下拍番條上下既片放po頭

個個人都錄然後剪埋一條？

宜家400cost多左好多變態援機
炮吉性能追唔上

8分44秒開始個段
應該係一個人負責揸cam 一個負責chok樣
其餘10個負責兩邊跪

GP01FB 量產化

我3次10抽都抽唔到d變態援機...

依家57x張回收券
買完就得返3百幾
雖然短期內未必有咩正野放落回收

30抽有中咩機？
最變態既一部係鬥狼一部係槍手
利申 兩部都無

400援依家係Gunner同鬥狼嘅世界
你用WR, 太坦, 雷炮都仲得
但炮渣就真係....

有急回差好遠

Gp03⋯⋯然後就係400cost蒼藍三號，好似仲有部500cost嘅Ez8

然後就無然後了

想中部量產鐳射大炮都無，但偏偏中佢支雙槍

我1粒BB都射到泛機300傷㗎，𠝹唔少泛機半條血

蒼白又幾好用
但太多武器好似用唔晒

用返雷炮Lv2好過啦

BB彈易中d嘛⋯⋯

計傷害值就一定打得痛人
但以佢既步速同埋其它技能依家黎講
依家黎講好難生存啦

有gp03就打無限開無雙啦
同埋400玩BD 3就ok，唔一定玩援既

不要再說了....好後悔之前無換到

無得咁計，你射佢四粒豆左右佢已經劈低咗你，對面識玩你已經爆咗，唔爆都應該無九成血

我原先都有，但近日發現一出場就變把，對面全部圍我先

京寶配件應該加爆攻定補下防好

開定房先，慢慢等人入

我響隊友後面走位都ok嘅（成日都狐假虎威）
當然對住d偷襲機如妖精真係無符
但其實援機有幾多架頂到？

加落支腳先 其他都次要

試過有埸450 隊友隻京寶一出埸比對面G4打中左

tui

攻擊就係最好既防禦
反正京寶加完防都係好脆

睇黎你真係好耐無玩，而家唔洗突擊已經可以虐待你，仲未計推exam hades機，你個迴轉速度跟唔上想反格都無可能

講到既都講哂，堅持覺得無問題既我都無辦法

加爆哂攻撃補正 推進同速
諗緊放唔放實彈reload lv3

快快入黎內戰啦喂

我明喎，我都遇過

一炮補多槍88

我立刻兜路走

險勝10分

呢部吉姆行得勁慢，但400場勁坦同大力

定4個打住先

等到15分鐘都無人入就開住先

冇人嘅

2分鐘

重開過先

明明出01 02果次要開2間房
依家一team都好難齊

未收工呀

舊人類

係咪有場？
我熄game開game左幾次都未買FB嗰支光槍

下格好難入晒一套

慘敗宇宙用支好難打

重開左密碼一模一樣，
都係玩返地下啦

唔算啊 最後一分鐘個陣都俾你打左獲金

FB好好玩
用長槍真係好好多

仲諗住入黎玩FB

開啦喂

full左？

宇宙頭先等左好耐先有一個街客入黎

邀左你

又返A啦屌

一中槍停左就下格，惡到

我準備離開升降機範圍

俾我叫空襲一次炸咗兩部機

做左戰犯

唔識玩02

好彩咋

用01係後面抽水好無力

突左一個人，所以輪流分一個人去隔離team

原來你地一開始玩下格
我玩出火秒變光

有無位？

一陣邀你

玩出火啦

下格係傳統，玩左成兩個據點

AE86好難玩變完形唔知點解行得唔快

同埋本身諗住唔用03呢部廚機
點知俾人斬到hihi

只可以推菇向前

係咪應該有氣就衝去玩碰碰車？
我見巴打企係到做固定炮台咁好似唔係部機本意

有冇位

3連抽抽哂成個武器庫返黎，之後同一個cost嘅vd老虎同偽吉出左兩次，另外唔知咩垃圾槍連出兩次，完全冇新機玩

玩埋依鋪重開

房間巳滿

重開左

勝利嘅滋味

中左咩？

係咪轉space?

唔係三幣就負皮

開返鋪FB大戰做個完美ending

無專武可唔可以出其他

我都未買專武，諗住試下先咋

3 coin咋中下守門員都好呀

正皮補血

c rank

我反而之前免費抽ok

抽中lv2槍同劍，機就得lv1

勇士J真係廢J

FB大戰幾好玩
一打大場啲03無乜用武之地

overboost無限急回係真係有d用
差少少番到去隊友到

對唔住，我有份追住你黎射

我已經幫你拖左一下部03

又大份
唔射你真係唔知射邊個

產廢一部
唔係點解以前d人係咁吹奏呢部機

把連射beam望落好勁，但打落唔痛

咁多㗎嚫，係咪唔咁大需要

P.s.好少玩部機

fb係要塞真係唔掂

fb把槍咁惡嘅

03好易tk

多謝各位carry成場無死過
btw 點解橙色個位gp01fb巴打追追下唔追我

因為有兩部機追我

我都唔知 純粹想試下 見有咁多格中距淨

原來對面有豆吉狙臨完場先見到，好失敗

一開始比3部圍秒變光

最後一鋪

我有份圍卡貝拉

lv2夠 地上記得裝腳甲

有部紅色嘅fb用得幾勁，係邊個嚟？

用左兩場啦

用賣牛真係好爽

Step3中隻狼

隻狼

90COIN 就射左....
就係當月MS數 0=> 1

地球人要隻FB 睇黎都係看門口多

依家宇宙易打好多，試下啦

我打兩兩局又上返A+
問題係嗰兩局係打得好柒但贏

我寧願咁贏

咁梗係啦
贏嗰兩局都痴到激勵

是日回收卷有6號機

lv1?

求吓人嚟我個軍團hk1
Btw ... 自從gp01 就冇抽中過3 星機。。。
好想渣希瑪 ... 部角馬

又回來喇 好彩未換fb支槍 我得300幾卷

想知如果用cls 4.5G上網會唔會lag到hihi?

要用lan 線

我用3 4g 無限配lan 線

廢柴收唔收
我一陣退團聽日入

我都廢 個團得我同frd 仲有個日本人會長玩

收

咁不如你退團入其他算
唔夠活人真係好蝕

回鍋4日以來首次打到金箱...

下格團好似仲有一個位
差唔多三日升兩個軍團Lv
依家73定74Lv 啦

但詳細要問團長

冇團here, 日日玩

嚟嚟嚟！

真心cls

我同你同team

Cls...你邊個。。

我send 咗軍團invite

每日只玩3個日任，收唔收

俾團名我，我今日返屋企搵

hk1

成村紅機主動搵上門幾好

試過配對打沙漠 對面全支援

打到人都癲

積達

Johned

你較咗唔收好友邀請 你add 我？

沙漠呢d咁空曠嘅地區緊係全援機啦

一隊勇武巴

你地個個都rank B竟然勇得起，我嚇咗跳

Rank A 都會有好多龜縮。。

三幣？

我都縮，槍戰鬥磨，睇下邊面失誤先
死一隻已經好大機會輸一波，好難追返

梗係啦

退左團，聽日申

thx

明嘅 但我係成日送頭。。

地上乳宙都好緊張

你同我一樣

幾時幫我升rank

新機得部01

睇黎京寶要用多半年

已經A-跌到B+

你見我兩邊都坐緊升降機自己都掙扎緊

我都係雙升降機 不過舊人類宇宙得B+

GP我差01同03
京寶幾時拎出黎玩都唔錯，雖然前日有次係黑房0殺+爆左7次

得返FB咋屌

A渣真係好撚勁 無弱點

狗屎運，抽得齊5部gp

350神機

枝beam rifle真係好勁 無弱點

勁咗咁耐先嚟吹奏

而家先有得用呀嘛
350 400 根本比其他機高一班

我都係近排先入手 最鐘意嘅係佢唔係用斧係用劍

佢其中一個長處就係把長劍

但個前格勁手短

技術唔夠，所以用斧好易輸，仲要成日用劍機，用斧機好似截咗肢咁 變咗傷殘斬唔到 非常之唔慣

近先用前格

得閒用白狼練下

擺咗喺度好耐都未用

都可以用fs渣練，佢把斧比一般嘅大少少，部機又勁

唔夠卷換02fb專武

不過話時話，我成日都唔識就位，埋到貼咁制先用劍打，可能我其實啱用斧都未定，練下先，橫掂成日用劍都悶

打rank 打快速 打自訂啲人都成日唔開波 有無要求咁高呀 打鋪機遮

個垂直判定好細，我之前都係用陸渣練，好撚大力

quick同custom正正常常岩cost 同埋3汎就應該唔會唔開啵
rank就真係難講d 好似宜家a-~a無限宇宙咁 有一條友唔係gp機都無人開

課金抽啦
抽下抽下就會好似我咁千幾卷架啦

400fs lv6大斧而家仲有冇人玩

400咁多選擇

我知呀 見樓上提起先醒起好耐無玩

渣古二改都係啦

我諗啲人寧願玩白狼機都唔會玩fs型

頭先喺港灣場，我同條友去阻截對家放炸彈。我已經炸死咗個敵軍，咁見我又少血又就嚟跛腳咪行埋一二邊焊下隻腳先再打，見佢部機都跪低咗同埋好似飛咗入咗去拆彈，我冇留意個timer, 跟住佢起返身，我見個timer重計梗，即刻入去拆都趕唔切 究竟佢嗰陣做梗咩

頭先用好似冇以前咁唔順手，不過渣古多數冇盾又係一個敗北

我成日用，部機好勁喎，打得順閒閒地都十一，二萬傷

加上之前buff完有戰術裝甲，成件事唔同晒

原來有buff過 不過無急回既泛機而家仲生存到?

Step 3 出5號機 lv2
打落幾岩手型

係會難玩啲，不過相對地佢有戰術裝甲同6lv斧+比較高嘅下格倍率（好似係，下格突襲機4k up），同埋n+下格閒閒地都5,6k傷，所以其實係抵消返
再唔係你咪當佢突襲機，不過你嘅目標唔係支機而係突襲機

5號一出都話好用
係啲人要用BD2呢種爆發型黎同佢比較

Btw, 提提 下格團 團友
有時間心力要刷定低cost軍團任，上次低cost助攻刷唔切

今次軍團任字面上應該拎隊伍Top就有
其實係咪可以團友1 on 1 咁刷
同團一場解兩次，廿場就夠40次，10組人每組打兩場就解哂

想幫手都好難，低cost rank好少人玩

無仔細睇，要rank先解到？

應該唔係，但快速仲人少人玩

必要時下格團自己開1on1大賽黎刷

呢期好夜先收工，d劇要上大陸改到仆街陷家剷

我今朝去左拍MV，但係義工黎
不過都開心嘅

番大陸小心d喎手足

岩岩打左場，佯攻有成58%究竟代表左乜野

有無人睇日本個比賽?

link

出去行完番黎睇

做ace 做到你要抆線都幾垃圾

有條世紀大仆街
無限制場用zaku2 我問佢 佢先轉吉姆教練機lv1(一撚樣
仲要一入場就下次一定要贏
同camp 係基地
我一死就嘲諷 : 我有個很棒的朋友
Cls
有冇得report

Btw hk1 要人

點解會肯開場

因為驚penality

你caution?
之前試過打無限宇宙，我凖備完就㩒電話，點知一入場同隊見到有隻渣1指揮官，仲要成埸企喺據點到

未開場離開扣好少

係。。

企係據點仲要開嘲諷mode

怕P1但係又遇著啲仆街真係冇辨法
睇吓可唔可以喺psn report佢囉

得封鎖炸

請問各位 加貝拉 有冇咩攻擊套路？同埋有冇咩配置？玩得好廢 請指教

等我抽到話你知

主射擊，副斬

其實無主副之分 睇距離
手炮好有用

因為好多人病態性開完炮要駁N格下格

我都遇過，佢一開場就企係港灣基地屋頂上面嘲諷troll game，橫掂都打小個我就飛上去挑佢機，大家都唔扣血打到難分難解，終於打到佢落屋頂，發覺有幾條友係基地樓下觀戰，之後到完場都圍佢，佢都一直嘲諷緊

同一個人？

唔係，我唔太記名，但件事好搞笑所以記得

槍係用佢本身枝散彈？

又送10幣

加貝拉果支係光槍，唔係散彈

送十抽好過啦

10抽 = 2卷 x 10

係咪要草氣開 我禁一禁r痕的

其實嚴格嚟講佢冇犯規，不如叫笨惰設cost下限好過

咁佢麻煩到人嘛，直頭加個report 功能好過

要troll game 點都可以troll
有無report 咪一樣

report佢都要查o架

明明贏緊一千分，得返30秒都唔退，仲要衝A+都咁多白癡

有冇巴打搵日可以一齊洗下200/250積分hea團嘅手足表示好難達標

團長表示想打200不過開唔到場

1 on 1洗得仲快

1 on 1掛機已經ok

有無HEA團想1ON1切磋下? 練下走位

最鐘意睇人隻抽
一部京寶打全部

請問鬥狼變型後個boost 消耗係計boost 量定%咁減，裝個+10 boost有無用？
感謝

團長，依家講緊1 on 1 打200-250 cost 解軍團任啊
關京寶咩事？

頭先連打三場300要塞
三場都輸3000幾分

係咪真係我太廢Carry唔起隊友

都唔係嘅

其實喺太空場個剎停再轉方向嘅技實唔實用？

部機旋回唔夠都有啲用嘅
但急停依家最好用係擋炮

點樣用急停嚟擋炮？

人地炮埋黎咪用急停
俾人炮中血照扣，但唔會打停

試過有一場隊友狂troll，其他隊走去圍佢，之後對家過到黎都幫手剩係圍佢

*其他隊友

抽完fb先發現支炮冇得換

連斷兩次線，直接逼近penalty w乜料

你地玩街場有冇試過冇啦啦俾自己友特燈狂打?
有冇舉報功能之類?

抽完3step全垃圾
(WD吉水炮同01)

又冇卷換炮

90幣射落海

Shienryuu666

打quick 8分鐘都追住我黎格
大家見到佢小心

放假想打幾鋪RANK relex下啫
點解打到A+都仲可以有人連基本嘅group埋一齊打都唔識
8分鐘全程都好似7粒龍珠咁分散哂
打碌撚咩

建議整個毒瘤list 放係頭post方便大家

遲咗啦，得頭兩日必定有得換

貫徹下格團宗旨

冇辦法，唯有用返GP03先

我都換左6號無換到技槍

其實block完佢係咪唔會再係game遇到？

係game 都會見到，個block係psn 個d野黎
比rakutengogo狙擊咗成年

係男人就同我下格番佢，打到佢落機走路
唔小心ff我會畀我
追往黎斬

LOL

想relax就唔好打rank

揮霍人生

啲人都幾鐘意用gm 太空用指揮型

我改裝爆曬，再加個lv3/2轉向補件，都幾好用，又有ambac，gm陸戰指揮型又係幾好用，之前300 cost次次都用佢

不過我低rank

吉指而家無最初出嗰時咁勁啦
又nerf 咗又多咗斧伊呢種牛鬼蛇神

宇宙吉指如果要有AMBAC已經係400
400 cost 仲多牛鬼蛇神
所以頂多可以喺300場度攞出嚟玩

300宇宙佢都仲算係Tier 1
因為有宇宙適性, 斬兩刀, 大盾同埋碌
呢啲都係渣古系比唔到嘅野

其實渣古用四連發火箭發射架都幾麻煩下如果要單發要撳咗少少就即刻轉武，點解佢唔設計到可以逐下逐下放同時間又可以撳實放曬？

呢部係預你一野轟哂出嚟用...

我就係400 cost宇宙場成日用

400 cost 有A渣有光魔有汎用強人
吉指個優勢無咁明顯
不過始終係聯邦機
叫做穩穩陣陣囉

抽到GM custom把槍，不過lv3

乜部機有出到lv3咩

比lv3力吉用

力gm原來出咗lv3？

400 cost A渣有冇ambac？

光魔我都有，不過肥仔機同埋未練好光槍

抽完兩呢鬥狼完全唔知做緊咩
rating3萬傷5死究極戰犯

今晚有冇巴打一齊洗200 - 250 COSTS團任？ 1 on 1就OK

企定定射已經屈到痴線啦

如果用迅捷渣古光槍，裝曬激光武器冷卻補件lv.1-2有冇用？

買多咗部高機動渣後期型，配埋個四連發火箭發射架都幾好玩 係行得慢啲。而家開始練斧

後期型暫時都仲可以喺400/450場生存到，無限場已經完全冇得玩

今日又放泥岩 同 夜伊落回收
睇黎呢兩部就快轉DP

會有咩事？

我有夜伊係咪原裝冇雙刀？

我都係買lv.1 嚟打400場過下手癮

而家都唔敢打無限，真係屈機

原裝無雙刀

冇雙刀真係打條春

單刀個判定衰撚到

有依兩部咩？睇唔到嘅

金章未

冇金章回收list會少d野

唔知係咪無金章望少幾部3星機

利申: 金章但成日跌箱

原來今日送十個代幣

做哂月任先送幣

抽完step先送

下個月拎唔計數先係最cheap

just in case 遮

原來係咁，我啱啱先銅箱

打得少又打得廢

嚇死

我夠卷有突，而且好耐以前笨惰比咗雙劍我

銅章

課爆抽爆就好快金章

應承咗自己唔會課

我無課都拎左幾個月金章

打機廢

用皮克西真係好爽 但A級場呢排隊友開始鳩衝 搞咩野定係新打法我唔知

今晚自訂低cost場200/250 有冇
順便解軍團任

A場隊友鳩衝是常識吧
上到a痴線佬多過正常人

400場？ 的確最近gunner同a渣少左係令到pixy可以出番場

係 400王牌

仲有有時一開始偷放炸彈都正

開場放炸彈..
咁做有咩好處呢....

無

型囉 疊馬 英雄主義

算

gogogo

係咪有房？

跟機，10半on

依家開機

Exam唔加防可能會好d既，改多少少都好易變廢產

1 on 1定點？已stand by

終於理解到高階場贏既原因

贏在對面弱智過你班弱智隊友

打打下對面互相Tk

所以認名好重要

有個叫en_xx定ne_xx用大魔 基本上每場都會tk

辛苦了，鞭鞭有力呀

係咪要搵人開場

輕吉平時用開到1v1就唔掂
反而無用開既老虎都有得打下
對腳射到好痛

積達我都有用開，對住豆好難，自己射唔準

搵街場d掛機撚洗左幾場200-250差9場，300-350差7場，hea團咁多位加油呀

下格團都未開始洗

黎緊8日去旅行，會in game mark低，唔好踢我

聽日飛？
無人陪我深夜打機了

今日打rank 貢獻咗2場250

後日飛
我有兩部ps4想帶一部去，但應該比女朋友屌死

佢屌你時，你又屌返佢，咪公平囉

高性能ABC即係乜？

高性能AMBAC
効果
宇宙において、ブースト終了時の動作をキャンセルし、巡航移動に変遷する。

有呢招技既機係宇宙boost完唔會有慣性硬直
可以即刻向第二個方向移動 係宇宙場一個好重要技能

謝

有無團收人

下格團好似仲有位
要問團長 - 絕影巴打 先得

屌啦尾,又要飛
29 - 30 請假

希望再下次請假係因為放假去旅行

0083熱潮應該完,又係時候估下星期四出咩新機

Rute1126正撚樣
輸完第一波就玩人仔

鎮暴型/ GLine 突擊型

長矛

唔記得只驚有長矛機未?

強人算唔算，剌劍

781? 叉吉?

已經想像唔到會唔會好似支矛搞到當年ez8勁

仆街，尋晚諗住掛陣200-250 clan任俾老婆叫左去整野
9秒9衝返黎都話我唔郁當中離，結果就落左去Pen1
今日打三場宇宙三場都贏17分，但都無得升rank

團長，上面有巴打想搵團入

你同你老婆

好似有位

永遠都係pen 緊先會贏到17分

仲要係三場都贏到開巷
依家仲未解Pen

申請3步曲
1.睇團規同有冇位
2.填置頂張google form
3.係度lm同in game申請

輸幾多波先玩野？
我：三

迅捷渣古指揮型幾好咁

玩咩啊你班人

實輸嘅話一定下格隊友等佢地食子彈炮火
然後自己再打對面刷傷

有新rank match 無人講

詳情?

隻01喺我放緊支援炮嘅時候無啦啦用火箭炮tk我
佢自己想放都唔係咁tk我呀

總括計個分好左
成場總分 5% 變RP
個人表現每項排名 會綜合排名 黎計RP
打七日

不負責任亂譯理解

唔係趁我旅行先黎肝呀⋯⋯

講漏 用每日最高分果三場黎計
官方話以解爆肝問題

■他のプレイヤーへの迷惑行為に対する運営スタンス
現在、一部のプレイヤーによる迷惑行為に関するお問い合わせをいただいております。
迷惑行為としては、
・戦闘中の味方を攻撃する妨害行為（いわゆるフレンドリーファイア）
・戦闘に参加せずに非協力的行動（放置や簡易チャット連打など）を行い続ける行為
・戦闘中に通信切断を行い、途中離脱する行為
・チャットやメールによる誹謗中傷
などが主にあげられます。
一部の迷惑行為に対してはゲーム中でペナルティを課していましたが、
次回アップデートよりこちらの適用範囲を拡大します。
●戦闘中の味方を攻撃する妨害行為（いわゆるフレンドリーファイア）への対応
これまで正式に公表はしていませんが、
誰が、どの程度、味方に妨害行為をしているのかについては集計データとして観測をしています。
故意の妨害行為か否かについても、これまでのテストプレイを重ねた結果、
判定基準として問題ない精度となったこともあり、
今後の味方への故意の妨害行為については、以下の対応を行います。
・1戦闘中に一定以上味方への妨害行為を検知した場合
→ 戦闘放棄と見做し、ペナルティ加算の上、その戦闘から強制離脱されます
・妨害行為の検知回数の蓄積値が一定値を超えた場合
→ 戦闘放棄と見做し、ペナルティ加算の上、その戦闘から強制離脱されます
→ 例えば、1戦闘に1回必ず妨害行為していた場合、1つ目の条件だけでは検知できませんが、
こちらの条件によって、ペナルティ加算の上、その戦闘から強制離脱されます
味方への故意の妨害行為として認定される詳細な条件については、
抜け道として悪用される可能性もあるので、お答えすることはできません。ご了承ください。
ただし、正常プレイで起こってしまう以下のようなシチュエーションでは故意として検知はされませんので、ご安心ください。
・敵を狙っていた射線上に味方が進入してきて攻撃を当ててしまった場合
・敵に格闘攻撃を行った際に、隣にいる味方機にも当たってしまった場合
など

Troll game 撚末日

29號開始
今次改咗淨計做每日RP最高嗰三場
RP計法:
1.全隊得分嘅5%(最多1000RP)
2.隊伍勝敗
勝利：＋300RP
敗北：＋100RP
打和：＋200RP
3.綜合個人排位,即係平時嗰7個項目加埋
綜合個人順位1&2位：＋400RP
綜合個人順位3&4位：＋300RP
綜合個人順位4位：＋300RP
綜合個人順位5位：＋250RP
綜合個人順位6位：＋200RP
綜合個人順位7位：＋150RP
綜合個人順位8位：＋100RP
綜合個人順位9位：＋50RP
綜合個人順位10位以下：＋0RP

仆街仆街仆街
29去咗旅行呀屌

唔想做人了

搵兄弟代打

1.戰鬥中攻擊隊友
2.唔參加戰鬥 掛機/淨係講野(都是托大家的福)
3.中離
4.用聊天/私聊誹謗中傷

以上行為喺更新後都會有新對應,即時踢走+有懲罰/延長懲罰

留低帳號密碼 我幫你抽

啲日本仔真係玻璃心
頭先打咗一場250要塞
我隊吉剛x1, 吉指x4 ，我見到咁就用偽吉艦炮
開場對面差唔多陣容，不過係吉剛+5隻吉指

開頭拉遠打贏到對面一波
打打下對面沖曬過嚟
明顯就見到我隊啲吉指唔夠人打
我自己就一直叫佢地拉距離等我易啲輸出

完場輸對面兩千分
我梗係spam “真可靠啊” “都是託大家的福”
計分我打5萬6傷拎隊佢Top, 對面吉指打9萬2

Quit game 有個㗎仔居然pm我話我阻住佢

TK都計？呢下口同鼻拗

官方話會測到
1.想射敵人但係隊友走出黎阻子彈
2.下格敵人同時格埋隊友
等等行動都唔會當TK

下格團要團滅

前幾日有場我見隊友打到on99輸緊
照舊托大家的福啦 之後-6贏到少少
之後即刻係咁煩鳩我 唔係用訊息
係用邀請社群個段訊息無得block
煩咗我5分鐘先完

掛機場末日

第4.係點知

佢肯改個垃圾跌箱機制咪無人掛機囉
反正佢有寫跌箱%

一開始就10%, 每打一場就加10%
中間有跌箱又可以去返10%開始
咁起碼我知我黑仔極打夠50場點都拎哂5個箱

可能遲下會清楚啲

只想部獎勵機唔好再咁冇用

送左10coins

・1戦闘中に一定以上味方への妨害行為を検知した場合

依後內戰一開波咪無得下格囉

O.....想滅團無咁易...湊夠12個係中場玩下格限定

無得troll game自訂小好多樂趣

呢隻驚營運都算係咁

即係點？

Hea團 200/250差8場 300/350差4場
今日唔得就聽晚我開房刷埋佢

今日又送十coins？？

又送？

應該唔係喇，頭先撳入去都冇

咩事呀開唔到GBO2 del左之後仲要down唔返

我宣布
下格團由今日起
正式光明正大下格隊友而唔畀人下格番

其實幾時派 我今日夜晚8點先登入見到有
琴日朝早玩未見有

可能係琴日中午
我琴晚login 時攞

點解我場場rank都遇到炸彈人連輸左7場啦屌

冇得下格

RIP

下格團記得都要努力啲
200-250仲差20場先完到任

而家去掛兩三場先

襯佢仲有得掛機好掛

打400王牌戰真心嬲
我隊霸左出面C、D點，係咁spam隊友要退後打
佢地死都係要喺A點個出入口外面度打
人地重生點都快過你，火力又密集
隻王牌仲要係特攻吉，無急回咁樣打死得啦

發現高RANK既人都唔多想做ACE, 次次都係D RANK收晒頭,然後就沒然後了

本身佢地未谷去A點門口前仲贏緊3千幾分
打左成五分幾鐘我清楚對面對手唔勁到我可以一挑三
喺出面拉打就一定贏到

依家龜咗喺入口拉鋸
對面ACE就可以匿喺後方鳩射
我隻ACE就喺前門俾人圍死
根本圍入去就on9

同埋依家打得多王牌戰
已經識留頭留到王牌用頭炮掃中兩粒彈都殺得死人嘅血量
好多時輸已經唔係個人技術問題
係團隊都唔識睇時勢前進後退

做乜跌到落B

宇宙rank黎
已經好多鋪高傷高助攻都要輸

屌佢老味啲人好廢

有無人知點投訴其他人個psn
個rakutengogo 真係煩咗我成年

唔知點解最近好多人高rank都打得好廢

對面有少少戰術已經俾人撚到仆街

而家d人3分鐘前留頭留得好勁多數都無人收頭，由得隻殘血係度開無雙，要睇下邊個忍唔住手肯幫人收

唔講d咩特別戰術啦，淨係組織隊型/集中少少圍嘔都做唔到

宇宙玩圍毆就贏
但班契弟成日分散晒

一開波電跪2個隊友

集中都無用 成班都唔撚救人/睇唔到後面比人圍

睇完團規同填完google form了

依家去申請

想問軍團標籤係搜尋啲咩

[PS4]Gundam Battle Operation 2 [47] 0083熱潮已過？？ 光復香港 時代革命

推